我曼用心良苦

為左提升曼城士氣

輸夠5球佢

猁狗宜家應該震緊